%============================================================================
\chapter{Grafiken aus dem Vortrag}
%============================================================================

\section{Grundsätzliches}
\grafik{Xwortwolke}{wortwolke.png}{Wortwolke}
\grafik{XcVCS0}{cVCS0.png}{Zentralisiertes Quellcodeverwaltungssystem}
\grafik{XcVCS1}{cVCS1.png}{Zentralisiertes Quellcodeverwaltungssystem mit Homeoffice}
\grafik{XdVCS1}{dVCS1.png}{Dezentrales Quellcodeverwaltungssystem mit Homeoffice}
\grafik{Xstruktur}{struktur.png}{Quellcodeverwaltung bei Access}

\section{Access}
\grafik[.5]{Xoasis-access-2003}{OASIS-Acc2003.jpg}{OASIS-Integration in Access 2003}
\grafik[.5]{Xoasis-access-2007}{OASIS-Acc2007.jpg}{OASIS-Integration in Access 2007}
\grafik[.5]{Xoasis-ohne-tsvn}{OASISohneTortoiseSVN.jpg}{OASIS ohne TortoiseSVN}

\section{Mercurial}
\grafik[.5]{XHgOverlays}{overlay-icons.jpg}{Overlay-Icons}
\grafik[.5]{XHgOrdner}{mercurial-ordner.jpg}{Hg-Ordner}
\grafik[.5]{Xbranching}{branching.jpg}{Branching}
\grafik[.5]{Xunbundle}{unbundle.jpg}{Unbundle-Befehl in TortoiseHg}
\grafik{Xkontextmenues}{kontextmenue.png}{Tortoise-Kontextmenüs}

\section{Anwendung}
